點解啲呀差同蝻咁嘈？

係邊都好嘈，特別係巴士

基因問題？

推